［理性分析］雲加在下一盤很大的棋

爺爺安排張伯倫入猁
等佢做左主力之後
推到猁記上高峰（R聯決賽）再收咧
比我蝗456一下打沉佢
等連登仔可以再撚猁狗十年
仲勁過公子獻頭！